嘩 正正正正正!!!!! 發達機會黎啦!!!!!

好想依家打三份工 下年掃貨

發過豬系呀

發過豬系，係咪指發臭？

麵仔

你確定喺下年？

要唔要再賭j

鑽石底快的去馬

姐係睇淡啦

咁仲打唔打工好

訓身打工夠唔夠時間

去到幾多先麵仔

今晚番去研究下先
呢排顧住睇波都冇乜睇市了

每日就係等麵麵出post

G 持

睇波無買咩

Ok 跟

有 輸哂咁制

睇你賭開心啲

日本仔真係輸波，果然你唔賭係最撚準

姐係下年股災？

風騷得你

點算呀 好疼呀

死全家啦你個撚樣, 成日放埋生埃貼士, 以為自己係股神, 屌你老母

鳩up中就話自己股神, 錯左就話自己燈神, 岸撚柒鳩

樓上輸好多？

牛熊正反手大dodo都未聽過？

應該頭先高J熊但棍上蝕死左

無買股票, 不過好憎依類神棍

叫人打工搵錢都神棍

你問心啦撚樣, 係度搏咩你自己知, 唔好同我玩口舌之爭

唔好啦

同我玩口舌之爭啦

岸撚柒鳩

親愛的
今晚allin 英格蘭讓一球

成四陪幾
好過你買牛熊啦

面哥，收手啦，連波都唔放過

pish

又用我最引以自豪既理性冷靜爆高eq解決一名狂暴痴漢

法國你老母都幾唔得閒

想跟麵哥搵食

嘿嘿嘿嘿
我夢想就係要做專昆尻d師奶既投資佬

呢d野我食生菜咁食

麵哥次次開post 個標題諗幾耐先諗到? 好似好有創意咁

麵神都鬧 ?
係咪輸到Short Q 左?

好彩百有無上連燈
有個咁嘅仆街仔真係橙

麵仔想燈大英祖國？

現實中究竟你有幾失敗 搞到要博出位

G持麵神!

溝唔到女
gpa過唔到1
想靠牛熊發達點知輸左成半年學費

我都係 dse冇五條2 得4 分